有冇gay佬一齊傾計

me too

只求佢唔好發現
朋友已心足

係
但有時又諗咁做對自己好殘忍, 其實係畀個假象自己
不過佢搵我我又係中個頭埋去, 犯賤

早日放低

盡早離場

死開啦 屌你老母 咪撚成日借啲意抽我水